$240蚊7個口罩！ FC 日本百貨專門店 快d去幫佢清貨啦

咁好心搵到日本口罩幫香港人
無理由唔幫你推下嫁
真係祝你生意興隆

超快適7枚日本炒價1700yen喎
計返120蚊, 佢連日本同香港運費既話其實差唔多

上一，兩個星期係羽田好似見到類似嘅只係480¥ 3個

你都識講上1-2個星期

而家樂天1690 7個

我琴日先番黎，都係700-900yen

今日買左5包
二千羊